
                      Del mismo estilo que "El clan" para aquellos que la vieron. En este caso se aborda parte del prontuario delictivo (no todo) de Robledo Puch y su personalidad sociopatica. Se centra en la sociedad con su compañero de colegio, su distante relación con sus padres quienes intentaban inculcarle valores de trabajo y sacrificio y algo de su inclinación homosexual. Está bien contada, ambientada e interpretada. Se aprecia a un protagonista frío e impune que no mide las consecuencias de sus actos. Todas sus aberraciones son realizadas con total naturalidad como si se tratara de un trabajo cotidiano. Una historia policial argentina que merecía su película. Interesante relato.
        
            